大陸開電話卡

想開淘寶店 所以要係大陸銀行開戶口
要用實名電話卡驗證
想問邊度申請電話卡？

仲有咩要注意

巴打 希望你成功

鴨記是但買張 收到sms 就得